# Korean (South Korea) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-22 22:25+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-21 19:58+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: ko_KR <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: templates/base.html:32
msgid "Made with ❤️ (and Flask) by Ruán Murgatroyd"
msgstr "루안 머가트로이드가 ❤️(그리고 플라스크)로 만들었습니다."

#: templates/includes/en/hero.html:19 templates/includes/ko_kr/hero.html:19
#: templates/includes/nl/hero.html:19
msgid "The Wild Atlantic Way"
msgstr "와일드 애틀랜틱 웨이"

#: templates/includes/en/main.html:56 templates/includes/ko_kr/main.html:56
#: templates/includes/nl/main.html:56
msgid "Welcome to the Wild Atlantic Way!"
msgstr "와일드 애틀랜틱 웨이에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/includes/en/main.html:60 templates/includes/ko_kr/main.html:60
#: templates/includes/nl/main.html:60
msgid ""
"The Wild Atlantic Way, 2,600km in length,\n"
"        is one of the longest defined coastal routes in the world.\n"
"        It winds its way all along the Irish West Coast from the "
"Inishowen Peninsula in the north,\n"
"        down to the picturesque town of Kinsale, County Cork in the south."
msgstr ""
"와일드 애틀랜틱 웨이는 길이가 2,600km에 달하며, 세계에서 가장 긴 해안 경로 중 하나입니다.\n"
"        이 경로는 북쪽의 이니쇼웬 반도부터 남쪽의 킨세일, 코크 주의 아름다운 마을까지 아일랜드 서해안을 따라 이어집니다."

#: templates/includes/en/main.html:69 templates/includes/ko_kr/main.html:69
#: templates/includes/nl/main.html:69
msgid "Discover the Wild Atlantic Way"
msgstr "와일드 애틀랜틱 웨이를 발견하세요"

#: templates/includes/en/main.html:73 templates/includes/nl/main.html:73
msgid "Enjoy the road trip of your life, and discover the Wild Atlantic Way"
msgstr "인생 최고의 로드 트립을 즐기며 와일드 애틀랜틱 웨이를 탐험하세요"

#: templates/includes/en/main.html:82 templates/includes/nl/main.html:82
msgid "Discover Today!"
msgstr "오늘 바로 탐험하세요!"

#: templates/includes/en/main.html:90 templates/includes/ko_kr/main.html:135
#: templates/includes/nl/main.html:90
#, fuzzy
msgid ""
"The Wild Atlantic Way route from start to finish unfolds the wonders of "
"nature, the power of the ocean and its imprint on the west coast of "
"Ireland, and the stunning countryside in all its diversity. Enchanting "
"villages are nestled along the coast as well as ancient monuments, their "
"origins having long sunk into the mists of oblivion dot the landscape. "
"Behind every bend on this magical coastal road a new delight awaits."
msgstr ""
"시작부터 끝까지 와일드 애틀랜틱 웨이 루트는 자연의 경이로움과 바다의 힘, 그리고 아일랜드 서해안에 남겨진 그 영향을 펼쳐 "
"보입니다. 또한 다양한 시골 풍경과 마법 같은 해안 도로를 따라 자리 잡은 매혹적인 마을들과 오랜 세월 동안 잊혀져 가는 안개 속에"
" 묻혀있던 고대 기념물들이 풍경을 점점이 이룹니다. 이 신비로운 해안 도로의 모든 굽이마다 새로운 즐거움이 기다리고 있습니다."

#: templates/includes/en/main.html:96 templates/includes/ko_kr/main.html:141
#: templates/includes/nl/main.html:96
#, fuzzy
msgid ""
"The wild Atlantic with its unrestrained and untameable tides and storms, "
"has continuously been moulding the west coast of Ireland. With a constant"
" meeting of water and land, a deeply indented and wild terrain has "
"emerged with towering cliffs, spellbinding bays and beaches, mystical "
"islands, always changing and never reaching the end. In the isolation or "
"perhaps expressed in a different way, living near and with the Atlantic "
"at your doorstep has ensured that old traditions and the Irish language "
"have been preserved. A trip along the Wild Atlantic Way is also an "
"encounter with the past."
msgstr ""
"자제할 수 없는 파도와 폭풍을 가진 야생의 대서양은 지속적으로 아일랜드 서해안을 형성해 왔습니다. 끊임없이 물과 땅이 만나면서 깊게"
" 파인 야생의 지형이 나타났으며, 솟아오른 절벽, 매혹적인 만과 해변, 신비로운 섬들이 항상 변화하며 끝을 알 수 없습니다. "
"고립되었거나 다르게 표현되었을 수 있는 이 지역에서 대서양과 가까이 살아가는 것은 오래된 전통과 아일랜드어가 보존될 수 있게 "
"해주었습니다. 와일드 애틀랜틱 웨이를 따라가는 여행은 과거와의 만남이기도 합니다."

#: templates/includes/en/main.html:104 templates/includes/ko_kr/main.html:149
#: templates/includes/nl/main.html:104
msgid "The Wild Atlantic Way Route"
msgstr "와일드 애틀랜틱 웨이 루트"

#: templates/includes/en/main.html:115 templates/includes/ko_kr/main.html:160
#: templates/includes/nl/main.html:115
msgid "Must-See Sights of the Wild Atlantic Way"
msgstr "와일드 애틀랜틱 웨이의 필수 관광지"

#: templates/includes/en/main.html:119 templates/includes/ko_kr/main.html:164
#: templates/includes/nl/main.html:119
msgid ""
"Need inspiration? Explore some of the must-see highlights of the Wild "
"Atlantic Way:"
msgstr "영감이 필요하신가요? 와일드 애틀랜틱 웨이의 주요 관광지를 탐험해 보세요:"

#: templates/includes/en/main.html:152 templates/includes/ko_kr/main.html:197
#: templates/includes/nl/main.html:152
msgid "Your Wild Atlantic Way Travel Guide"
msgstr "당신의 와일드 애틀랜틱 웨이 여행 가이드"

#: templates/includes/en/main.html:156 templates/includes/ko_kr/main.html:201
msgid "Use our handy travel planner to plan your life-changing road trip!"
msgstr "당신의 인생을 바꿀 로드 트립을 계획하기 위해 우리의 편리한 여행 플래너를 사용하세요!"

#: templates/includes/en/main.html:164 templates/includes/ko_kr/main.html:209
msgid "Starting Location"
msgstr "시작 위치"

#: templates/includes/en/main.html:185 templates/includes/ko_kr/main.html:230
msgid "Ending Location"
msgstr "종료 위치"

#: templates/includes/en/main.html:207 templates/includes/ko_kr/main.html:252
msgid "Submit!"
msgstr "제출하기!"

#: templates/includes/en/navbar.html:9 templates/includes/ko_kr/navbar.html:9
#: templates/includes/nl/navbar.html:9
msgid "Routes"
msgstr "경로"

#: templates/includes/en/navbar.html:12 templates/includes/ko_kr/navbar.html:12
#: templates/includes/nl/navbar.html:12
msgid "Discover"
msgstr "발견"

#: templates/includes/en/navbar.html:15 templates/includes/ko_kr/navbar.html:15
#: templates/includes/nl/navbar.html:15
msgid "Plan"
msgstr "계획"

#: templates/includes/en/navbar.html:18 templates/includes/ko_kr/navbar.html:18
#: templates/includes/nl/navbar.html:18
msgid "Shop"
msgstr "쇼핑"

#: templates/includes/en/navbar.html:23 templates/includes/ko_kr/navbar.html:23
#: templates/includes/nl/navbar.html:23
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: templates/includes/en/navbar.html:33 templates/includes/ko_kr/navbar.html:33
msgid "English"
msgstr "영어"

#: templates/includes/en/navbar.html:34 templates/includes/ko_kr/navbar.html:34
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: templates/includes/en/navbar.html:35 templates/includes/ko_kr/navbar.html:35
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:73
msgid "Build your own custom itinerary with our advanced checklist system!"
msgstr "고급 체크리스트 시스템으로 나만의 맞춤 여행 일정을 짜보세요!"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:82
msgid "Build your list!"
msgstr "리스트를 만드세요!"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:87
msgid "Our most popular list!"
msgstr "가장 인기 있는 리스트입니다!"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:93
msgid "Visit the White Cliffs of Moher!"
msgstr "모허의 흰 절벽을 방문하세요!"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:100
msgid "Travel the Ring of Kerry!"
msgstr "케리 반도를 여행하세요!"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:107
msgid "See the Skelling Michael!"
msgstr "스켈리그 마이클을 구경하세요!"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:114
msgid "Walk through the beautiful Galway City!"
msgstr "아름다운 갤웨이 시를 거닐어 보세요!"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:121
msgid "Enjoy the beautiful Traditional Music Session!"
msgstr "아름다운 전통 음악 세션을 즐기세요!"

#: templates/includes/ko_kr/main.html:127
msgid "Download Your List!"
msgstr "리스트를 다운로드하세요!"

#: templates/includes/nl/main.html:156
#, fuzzy
msgid ""
"Use our handy travel planner to plan your life-changing sustainable bus "
"tour!"
msgstr "당신의 인생을 바꿀 로드 트립을 계획하기 위해 우리의 편리한 여행 플래너를 사용하세요!"

#: templates/includes/nl/main.html:162
msgid "Type of Route"
msgstr "노선 유형"

#: templates/includes/nl/main.html:163
msgid "Child (€)"
msgstr "어린이 (€)"

#: templates/includes/nl/main.html:164
msgid "Student (€)"
msgstr "학생 (€)"

#: templates/includes/nl/main.html:165
msgid "Adult (€)"
msgstr "성인 (€)"

#: templates/includes/nl/main.html:166
msgid "Family (€)"
msgstr "가족 (€)"

#: templates/includes/nl/main.html:167
msgid "Elderly (€)"
msgstr "노인 (€)"

#: templates/includes/nl/main.html:168
msgid "Duration (Hours)"
msgstr "소요 시간 (시간)"

#: templates/includes/nl/main.html:169
msgid "Carbon Emissions (kg)"
msgstr "탄소 배출량 (kg)"

#: templates/includes/nl/main.html:174
msgid "Cork Only"
msgstr "코크 전용"

#: templates/includes/nl/main.html:175
msgid "10"
msgstr "10"

#: templates/includes/nl/main.html:176
msgid "12"
msgstr "12"

#: templates/includes/nl/main.html:177 templates/includes/nl/main.html:185
msgid "15"
msgstr "15"

#: templates/includes/nl/main.html:178 templates/includes/nl/main.html:205
msgid "40"
msgstr "40"

#: templates/includes/nl/main.html:179
msgid "8"
msgstr "8"

#: templates/includes/nl/main.html:180
msgid "1"
msgstr "1"

#: templates/includes/nl/main.html:181
msgid "0.5"
msgstr "0.5"

#: templates/includes/nl/main.html:184
msgid "Cork to Galway"
msgstr "코크에서 갤웨이까지"

#: templates/includes/nl/main.html:186 templates/includes/nl/main.html:199
msgid "18"
msgstr "18"

#: templates/includes/nl/main.html:187
msgid "22"
msgstr "22"

#: templates/includes/nl/main.html:188
msgid "60"
msgstr "60"

#: templates/includes/nl/main.html:189
msgid "14"
msgstr "14"

#: templates/includes/nl/main.html:190 templates/includes/nl/main.html:211
msgid "2.5"
msgstr "2.5"

#: templates/includes/nl/main.html:191
msgid "1.2"
msgstr "1.2"

#: templates/includes/nl/main.html:194
msgid "Galway to Derry"
msgstr "갤웨이에서 데리까지"

#: templates/includes/nl/main.html:195
msgid "20"
msgstr "20"

#: templates/includes/nl/main.html:196
msgid "23"
msgstr "23"

#: templates/includes/nl/main.html:197
msgid "28"
msgstr "28"

#: templates/includes/nl/main.html:198
msgid "80"
msgstr "80"

#: templates/includes/nl/main.html:200
msgid "3"
msgstr "3"

#: templates/includes/nl/main.html:201
msgid "1.6"
msgstr "1.6"

#: templates/includes/nl/main.html:204
msgid "Entire Route"
msgstr "전체 노선"

#: templates/includes/nl/main.html:206
msgid "45"
msgstr "45"

#: templates/includes/nl/main.html:207
msgid "55"
msgstr "55"

#: templates/includes/nl/main.html:208
msgid "150"
msgstr "150"

#: templates/includes/nl/main.html:209
msgid "35"
msgstr "35"

#: templates/includes/nl/main.html:210
msgid "6"
msgstr "6"

#~ msgid "Strong Coffee, Strong Roots"
#~ msgstr "강한 커피, 깊은 뿌리"

#~ msgid "About Our Cafe"
#~ msgstr "우리 카페 소개"

#~ msgid ""
#~ "Founded in 1987 by the Hernandez "
#~ "brothers, our establishment has been "
#~ "serving up rich coffee sourced from "
#~ "artisan farmers in various regions of"
#~ " South and Central America. We are"
#~ " dedicated to travelling the world, "
#~ "finding the best coffee, and bringing"
#~ " back to you here in our cafe."
#~ msgstr ""
#~ "1987년 에르난데스 형제에 의해 설립된 우리 카페는 "
#~ "남미와 중미 여러 지역의 장인 농민들로부터 공급받은 "
#~ "풍부한 커피를 제공해 왔습니다. 우리는 세계를 여행하며 "
#~ "최고의 커피를 찾고, 그것을 여러분의 카페로 가져오는 "
#~ "데 전념하고 있습니다."

#~ msgid "We guarantee that you will fall in "
#~ msgstr "우리는 당신이 반할 것이라고 보장합니다."

#~ msgid "love"
#~ msgstr "사랑에"

#~ msgid ""
#~ "with our decadent blends the moment "
#~ "you walk inside until you finish "
#~ "your last sip. Join us for your"
#~ " daily routine, an outing with "
#~ "friends, or simply just to enjoy "
#~ "some alone time."
#~ msgstr ""
#~ "당신이 우리의 황홀한 블렌드를 한 모금 마실 "
#~ "때까지, 문을 열고 들어선 순간부터 사랑에 빠질 "
#~ "것입니다. 일상의 일부로, 친구들과의 외출로, 혹은 그저"
#~ " 혼자만의 시간을 즐기기 위해 우리와 함께하세요."

#~ msgid "lust"
#~ msgstr "열정에"

#~ msgid "We guarantee that you will "
#~ msgstr "우리는 당신이 다음을 갈망할 것이라고 보장합니다."

#~ msgid "yearn for"
#~ msgstr "갈망할"

#~ msgid ""
#~ "our decadent blends the moment you "
#~ "walk inside until you finish your "
#~ "last sip. Join us for your daily"
#~ " routine, an outing with friends, or"
#~ " simply just to enjoy some alone "
#~ "time."
#~ msgstr ""
#~ "당신이 문을 열고 들어선 순간부터 마지막 한 모금을"
#~ " 마실 때까지, 우리의 황홀한 블렌드를 갈망할 것입니다."
#~ " 일상의 일부로, 친구들과의 외출로, 혹은 그저 혼자만의"
#~ " 시간을 즐기기 위해 우리와 함께하세요."

#~ msgid "desire"
#~ msgstr "열망"

#~ msgid ""
#~ "The Wild Atlantic Way route from "
#~ "start to finish unfolds the wonders "
#~ "of nature,\n"
#~ "        the power of the ocean and"
#~ " its imprint on the west coast "
#~ "of Ireland,\n"
#~ "        and the stunning countryside in all its diversity.\n"
#~ "        Enchanting villages are nestled "
#~ "along the coast as well as ancient"
#~ " monuments, \n"
#~ "        their origins having long sunk"
#~ " into the mists of oblivion dot "
#~ "the landscape.\n"
#~ "        Behind every bend on this "
#~ "magical coastal road a new delight "
#~ "awaits."
#~ msgstr ""
#~ "와일드 애틀랜틱 웨이는 시작부터 끝까지 자연의 경이로움,\n"
#~ "        바다의 힘과 아일랜드 서해안에 남긴 흔적,\n"
#~ "        그리고 다양한 시골 풍경을 펼쳐 보입니다.\n"
#~ "        매혹적인 마을들과 고대 유적들이 해안을 따라 자리잡고 있으며,\n"
#~ "        오랜 시간 동안 잊혀진 미지의 땅에 점처럼 흩어져 있습니다.\n"
#~ "        이 마법 같은 해안 도로의 모든 구부러진 곳에서 새로운 즐거움이 기다리고 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "The wild Atlantic with its unrestrained"
#~ " and untameable tides and storms, \n"
#~ "        has continuously been moulding the west coast of Ireland.\n"
#~ "        With a constant meeting of water and land,\n"
#~ "        a deeply indented and wild "
#~ "terrain has emerged with towering "
#~ "cliffs,\n"
#~ "        spellbinding bays and beaches, "
#~ "mystical islands, always changing and "
#~ "never reaching the end.\n"
#~ "        In the isolation or perhaps expressed in a different way,\n"
#~ "        living near and with the "
#~ "Atlantic at your doorstep has ensured"
#~ " that old traditions and the Irish"
#~ " language have been preserved.\n"
#~ "        A trip along the Wild "
#~ "Atlantic Way is also an encounter "
#~ "with the past."
#~ msgstr ""
#~ "제어할 수 없고 길들일 수 없는 파도와 폭풍을 가진 와일드 애틀랜틱은 계속해서 아일랜드 서해안을 형성해 왔습니다. \n"
#~ "        물과 땅의 지속적인 만남으로,\n"
#~ "        높은 절벽, 매혹적인 만과 해변, 신비로운"
#~ " 섬들이 있는 깊게 패인 야생의 지형이 생겨났습니다."
#~ " 항상 변화하며 끝이 없습니다.\n"
#~ "        고립되어 있거나 다르게 표현된다면,\n"
#~ "        대서양과 함께 살면서 오래된 전통과 아일랜드어가 보존되었습니다.\n"
#~ "        와일드 애틀랜틱 웨이를 여행하는 것은 과거와의 만남이기도 합니다."

